【保險】想問下之前有買蘇黎世保險既巴絲

我呢排想買保險，見到蘇黎世保險都幾好
不過佢依加抄哂啲agent，會唔會變到好難claim錢
想問下買過既巴絲實際情況係點，有冇人係好順利claim到錢，定係變哂孤兒單。

唔知有冇開錯台，有既sorry

推

幫屋企人claim過醫療同意外，自己print form填form寄過去，幾次都係唔駛一星期收到錢

多謝巴打

咁通常broker收費係點?

巴打 咁點搵到broker? 我上網查過都唔知係邊到可以搵到

搭單同問
利申broker

真係on9既保險，買保險就係想避免風險，但就換黎買左但claim唔到既風險。

咁點解唔揾其他保險公司買

你broker問啲咩

我見佢平同條款好似唔錯

蘇黎世買GI唔買Life 是常識吧

保險貪平無用
好多人買完供幾年都唔知自己供緊乜
要claim嗰陣先發覺自己買錯嘢
你有興趣pm我同你執下
利申broker

假設我唔係broker 都唔知邊度搵個broker

有冇興趣留個TG 可能會用呢個服務

Broker 有需要可以搵我

好呀 睇下幫唔幫到ching

藍店咪買

自己諗